有冇人收女皇頭硬幣？

我有些女皇頭硬幣，請問有冇人收

有幾多？1對1

咩為之一對一

我想收

1毫2毫5毫一蚊兩蚊五蚊，我都覺樣有些。

你想放幾多？一百個 加一蚊

一百個先加一蚊？咁我都係自用算

你估好撚貴乜都炒到呀？

+10% 有意留電話